中興達成和解，港股好消息散貨，跌幅擴至２２３點報３１２８９

《經濟通通訊社８日專訊》中興（００７６３）與美國達成和解，惟港股六連升後，趁好消息散貨，跌幅擴至２２３點或跌０﹒７１％，報３１２８９，主板成交８５﹒５８億元。今早則低開７７點。 上證綜合指數報３０９０﹒１６，跌１９﹒３４點或跌０﹒６２％，成交１５６﹒２４億元人民幣。國指則跌７０點報１２３３６。 美國議員調查谷歌與騰訊（００７００）等中國合作夥伴的關係，騰訊現價跌１﹒６３％，報４２２﹒２元；成交約３２９萬股，涉資１３﹒９８億元。 表列同板塊或相關股份表現：

港估好消息=跌

壞消息=升

原來要咁睇